黑警大外宣片，LIKE多過DISLIKE

大家可能覺得佢upload一條，我地Dislike一條
但你知唔知人地有英文Version

英文Version 我地暫時輸緊
6202 VS 3987

我要反CUP佢
連登鍵戰出動

連登仔唔係洗幾千個dislike都做唔到阿麻

推

兄弟做嘢

push

快D
唔好比佢地代表香港人的聲音
網路線需要你我

Dislike Dislike Dislike

Pish

推呀 鍵戰都輸真係完

Done

仲有好幾條片都輸緊架，大家發揮網絡力量啦
[黑警又外掛］黑警黑夜星辰同721假影片需要Dislike

done

即刻做野

Push

dislike and report

721831

買左幾多like

幫推，已ＤＩＳＬＩＫＥ

Push and disliked

推！！！！

dislike

雖然like數接近55波
但留言就一面倒

屌啦星 之前中文版 15K dislike 家陣得返6k 我個dislike 都無埋

佢Del左條片重新upload過

pizg

200萬人where r u

[黑警又外掛］黑警黑夜星辰同721假影片需要Dislike

Reported + disliked

好多大頭
賤賊叔叔好好J

ok

PUSH

老豆搵仔

Pishhhhh

推呀

用英文係下面comment屌鳩班死黑警

dislike完report數次 不用看

dislike report NO PLAY

推呀屌你老母

推推

report

快dislike

認 人 啦 喂

使唔到Dislike又Report唔到 唔知jm9

做唔到*

鍵戰要人

原來連英文版都有

dislike佢老味

用電腦

disliked

Dllm 仲輸緊

Pishhhh

dislike呀!!!

推！
已dislike

Reported
食屎啦死黑警

師兄弟埋位做野喇

多你一個dislike 好多

想知道中文嗰條係咪report到冇左條片

Btw done!!!

Pu

連登仔唔係得咁少貨仔呀嘛？

gogogo

Terrorism reported!

desktop可以，試吓用電腦

推上熱門

推 1/5

上咗熱門啦！但係要keep住比多啲人睇到

推2/5

忙緊批鬥底褲好黃嘅公務員，唔得閒

pish

推3/5

推4/5

推5/5

我記得仲有條咩平返721

Disliked and reported
推

Dislike

push.... dislike and report

Dislike and report

dislike and report.

呢條片係咁俾YouTube 扣dislike 數，今朝起身個數仲低過尋晚

要用網頁版先可以dislike, 手機版會直接顯示錯誤

再push

push 到dislike 多過like

pause + dislike + report misleading

721 831 101 1111

終於有任務畀我嘞

6294 vs 6152爭少少

已dislike 加舉報

好接近了！

Dislike and reported

外宣比內宣緊要 手足做嘢 比全世界知

dislike + reported

我覺得呢個po應該要每日都出一次

Port到佢地唔再出片打飛機

幫推

記得入去到唔好播超過6秒
唔係會當view count

要多d 太唔合民意比例！！！

班黑警咁愛政權奶共
應該Post上微博而唔係Youtube啦

做乜幫人推view數

tui

繼續

dislike
report

睇一秒好似唔計落view 數

衝啊，不如post埋Twitter叫印度，泰國，越南，台灣手足一齊dislike

Reported, push

已反cup

Aiya

做嘢

推啊

我覺得對家勁多假ac洗like
條條片下面d comment都有d五毛留言
但係佢地少like過手足d留言好多
黎個pattern同平時d真人五毛完全唔同

Report埋

推爆佢

仲差好多UNLIKE數

p

report佢老味恐怖份子

要like埋自己友啲comment

Pushhhhh

721

Dislike師

dislike完幫手report埋

6336 vs 7990

Disliked

舉報 - 欺侮行為 - 25:05

舉報 - 欺凌行為 - 25:05

港共pr公司第一個任務

一定有

dislike + report

你地可唔可以用 youtube api dislike ?

dislike & 檢舉

Reported

明顯黑警要將英文文宣推高,快啲dislike & report
英文條片買likes 買到咁明顯
中文條link都冇咁多

reported完打埋原因 加強說服力
利申唔知有無用

Dislike n Report

Disliked + reported

推呀！

推！

Pause，Dislike，Report

推一推

又黎？
dislike 會增加曝光
拉

即刻有8000幾個dislike

已dislike

dislike咗
report埋

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

但有人話dislike冇用,會推高條片

Dislike Dislike Dislike

負評師

推光復香港 時代革命

推推先

PUSH.. Reported. 記得搵下有咩可以report既位

27:25 光頭神探拎槍指記者
59:41 蒙面Popo話可以面對全香港市民

收警犬皮
你我有責

過幾日會唔會又upload 過

dislike完記得report

不推不是人

Dislike太多Del咗條片再出
仲要出中英文

Report > promote terrorism

pause>dislike>report

推推推

Report and dislike

喂喂喂 投訴係香港國技黎
大家快啲發揮所長 dislike + report

5個acc dislike哂

Dislike左

Dislike + report 左

dkkm,推

bump

幫對家推爆佢

即刻dislike啦
死黑警

dislike, report, comment, like 手足comment

好撚多支那狗入去like

And report

推！

又一萬負皮

推！！

反cup左

突破一萬 唔好俾佢停

下下一野反cup，popo會好失禮

dislike & reported

各位手足
向兩萬進發！
記住除咗dislike+report 之外
麻煩抽少少時間like曬comment區啲留言

Dislike report

已dis

而家比數幾多

一萬

我

記得 like comment 同 report 呀！

記得report

輕鬆反cup

Done. Dislike with report as spam

已反級

dislike and reported

Dislike + report

如果有時間大家可以睇有冇紅media（通視，hk truth)擺咗條片,果啲尋日睇返都係藍屍超前

反cup成功

Dislike & report

快

屌
又要report
原來仲有依一條分身

唔知咩通視

Pushhhhhhh

冇人識推???

仲有 #552，plz pin

推推推推

我dislike 唔到
佢話server error 400

PIN呢條, 提人DISLIKE 埋啦

警甴一定叫晒3萬隻狗like

真正嘅鍵盤戰士係會dislike哂佢成個channel嘅每條片
利申：鍵盤戰士

快手快手！！！！

記得report埋！！！

手足做到野 輕鬆反cup

Dislike n report

2個鐘後

推
屌你兩個鐘就一萬 連登仔唔簡單

PUSHHHHH

reported

dislike!!!!!!!!!!

全香港邊止咁少人, 請叫埋你啲唔上連登嘅朋友俾負

做完之後share埋比朋友呀
dislike challenge

要推

記得report 埋

template from 隔離
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

#863 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Disliked + reported !

輸了.....

dislike and report!!!

推撚爆佢老母臭閪

fake news reported

即dislike咗！幫手輕輕一推！

721831101111

Push
Dislike + Report

Disliked~~~

點解無3萬like 黑警全部減人工

Dislike jor

幫手推

無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢

dislike完順手report埋

喂入去dislike呀

6k vs dislike 12k

吊，不斷刪dislike，YouTube 食屎

反佢老味

推願榮光歸香港

Report

dislike 完，記得report

up

繼續推！連登點止咁少人

見到d手足好勇猛，單拖挑狗

全人類夠鐘上水

report la
虛假信息呀

仲有點新聞製作，假的721版本，何君堯主講

幾萬view可以不理
99.9%係香港藍屍睇,或者黃絲八卦睇下
完全起唔到大外宣作用

Pish, 推到俾全世界睇黑警有幾無恥

唔好輕敵

記住report video and channel

reported and disliked

香港獨立

順手檢舉送個黃標比佢

真心唔好輕敵

呢條輸緊好多

再

最低限度都要 2:8，而家10k vs 14k 條數唔理想！

鍵盤戰士？？？？

ＤＯＮＥ

中二病

而家連D冷氣軍師禁個制都唔肯

dislike佢

Pish 俾全世界睇黑警有幾無恥

好多大頭相，你想做啲咩嘢？

14k vs 15k

藍屍 警狗 傾巢而出

推。

點做野
16k???

仲輸緊

推爆去

屌佢老母 有乜可能unlike同like一直都係一樣

宣傳恐怖主義

推唔到都推

其中一條仲輸緊

個個淨係識討論無聊嘢唔做任

連登仔都會輸網戰

推撚爆你

Report 埋佢！

Like有得買
留言無

大家幫手 dislike

之前政府有啲片like數每幾秒f5多幾十個like

秒負皮再出返黎

哇屌，竟然再反cup返

推 我要200萬dislike

1.8萬Like 1.7萬DisLike